[突發] 係的士執到部電話 點聯絡失主好

要面部解鎖 無來電 失主應該仲未知唔見
一陣仲要返工

失主快啲打返嚟好唔好呀

推！

唯一有用嘅係 佢有一封email send畀佢
我夜晚開嗰廢嘅email叫條友聯絡失主搵我
一陣返工仲要今日返兩份 佢會唔會報警check我ip

報失比警察咪算, 失主搵唔到仲可以入你袋

但點聯絡好

咁我覺得自己處理仲快

我係咪唔應該開係感情台

月尾差佬交數

差電， 等佢打嚟

同埋小弟唔多信_ _

不了不了

幫推
有冇聯絡人啊

佢可唔可以醒目啲拎一蚊打嚟 搞到我依家囉囉亂

用佢張sim卡放落自己電話就知佢電話號碼

無人打過嚟

冇set過電話簿啊機主

抆佢張sim卡睇下有冇聯絡人？

比警察啦，講咁多想賺人酬金？

夜晚先搞 就開工

Thx 兩位意見 夜晚會試

我係求財一早熄機啦

用其他機 插sim卡 知電話號碼
之後用fb search下個電話號碼
睇下有冇 fb acc

呢嗰方法得唔得我夜晚再答 thx bro

先達啦

賺得嗰一千幾百

如果全部香港人都路不拾遺 唔乜都炒一餐 會好好多

我都認同樓主做法
等等失主打嚟最方便

無啦咩？ 係咪人地 disable左功能咋？

食屎啦on9

fb豬閪伯格真係好虛偽

iPhone?
同Siri講打返屋企

垃圾大陸華維

屌 佢打咗兩次嚟 我都miss咗call
又唔似iPhone 啪粒聲可以較開聲靜音 要解鎖先得
咁我點聽你電話

佢打過兩次嚟了

Yes

算啦 佢都係講下笑
如果佢唔見過手機就唔會咁講

沙頭角警署報失
方便快捷

頭先終於聽到一通電話
點知係醫務所打畀我
佢話有人執到失主銀包
淨打得通畀我執到部手機(因為我聽⋯)

你好

晏啲先

無來電顯示？

個失主係咪有病，又跌銀包又跌電話

醫務所電話嚟

應該係⋯

佢好彩啦兩樣野都有人執到

但佢應該係唔小心嗰類人或記性唔好 都唔知點聯絡佢好-.-

醫務所搵佢叫佢 先生定小姐呀

似係條友飲夜晚飲醉左, 一次過唔見兩樣野
睇部電話同wallpaper, 似係d中年阿叔先會用既

我唔記得咗抄返低醫務所電話 屌

係 同埋應該有病

狗兄！ 我都唔知點處理好

幫佢叉電等電話啦

應該點都有朋友有屋企人既

但醫務所打過嚟話 打晒呢位失主留嘅電話
淨打通到畀我 而我就係執到佢電話嘅人
屌

應該係失主女朋友打返畀我
條失主把聲後生嘅

咁大嗰人都咁唔小心 電話銀包一齊跌

約咗聽日畀返部機畀佢
咁我除咗叫佢講返手提no 同埋要佢面部解鎖
仲有咩方法係一定知道佢就係失主

問佢wallpaper?

過到面部解鎖仲唔夠啊

想當年返工搵左10幾部小巴 先幫佢搵返部電話

地點 時間 得你地知 出現到 開到鎖就已經冇問題啦

點解唔去差館？on9

你要小心 有人試過出嚟比差佬話佢偷嘢之後拉佢

咪係 我先唔會那屎上身

交去警署一了百了 或者隨街見到巡邏警察都可以比佢

佢啲wallpaper random

又好似係 安全啲嘛

好人好事

真係好憎啲人執到就拎去賣 如果我唔見手機我都有人畀返我 要我出錢都得

你借部機比佢call佢自己囉
自己電話no都唔記得就

Agger thx bro

佢哋做嘢

但我同佢講聽日畀返佢

梗係唔會喇！

同嗰傻西失主約咗聽日 屌你老母到呢刻我聽埋你電話留埋手提都仲以為我會拎去賣 講埋 呢嗰電話打得通我就放心 屌你老木

真。傻閪
早就應該掉俾驚察搞啦

屌我老木 枉我咁撚好心 仆佢嗰街 到呢刻仲懷疑我

港豬係咁的
做好事就俾人話無事獻殷勤 非奸即盗

好撚柒嬲呀 聽日遲到先

基本啦
到時要俾d面色佢睇

聽日照住我 一齊去？

放喺路中心，無偷野之餘又可以睇住佢部機俾人偷

廢事啦 好嬲啊

聽日唔得閒
你唔早講

單拖

正到咁都不了

黎手就飛部手機過去就走人

一陣camp 9 我。佢有追post公開我手提

正係邊

唔撚係掛⋯

有免費飯食

唔知 由佢 我撚唔會掛

如果條女柒你唔會想同佢食